［突發］屌那星，Twitter疑似搞鳩埋所羅門

疑似將佢既tweet延遲發佈
減低佢既reach

唔該幫手簽聯署查李飛飛

Call for a thorough investigation on Twitter's violation of freedom of speech

SORRY 阻阻你
IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
⚠️請注意！通街都係處係 屈毛大軍 [1] —
「通街都係處」(ID:48083)

屈毛大軍 通街都係處 語錄

但係屈毛大軍會扮睇唔到

屈毛黨成員如下：
當時明月在（屈毛黨之首）
沙格拿（反愛）
通街都係處
WillCmm
堅離地高海拔
Mr.Mean
華永會

[1]連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

最後

推

個聯署bug左？
簽唔到

應該冇問題？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Enzo 啲粗口好流利

我㩒完sign now之後無反應
一係我遲啲再試下啦

可以準備制裁

DONE 幫手呀

李飛飛

Push

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

所謂成員有兩個一定唔係，只係留言多
要直接攻擊不如探下波台果d先，或者去老鳳d post睇真魚魚仲好

成班美國佬係咪食咗屎，俾共產黨踩到去門口都無反應

自動系統d post 你都share? 唔撚係呀你
自己睇下良善巴篇貼堂文啦

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

twitter勁多美國人用，如果佢地咁做，一定要制裁佢地啦

點解釋?

自動系統係著名5 毛 / 藍絲, 果條友竟然quote 自動系統啲post, 仲屈埋會員當時明月在係屈毛黨, 明顯佢先係5 毛, 賊喊捉賊, 想做"屈屈毛黨"

應該分身

屌 又簽聯署？
睇到最後一句叫簽聯署笑撚咗

根據 通街都係處 既邏輯

玩膠哩啲連登傳統嚟

Signed!!

Again give u

屌上連登有邊個未出過膠po鳩po呀

當時明月在都屌

以下邊個選項屬於賣港投共行為？

講緊你嘅邏輯喎咪spin啦

push

唔quote羅
咁性騷擾議員係米冇問題
係我日日出po咁做 到時唔好話我五毛喎

垃圾李飛飛Twitter

垃圾Twitter

On lun 799
邊個教佢架

PUSH

咁我日日出po咁做 到時唔好話我五毛喎

吊 有冇人同我一樣 一覆solomon同trump tweet即刻block左我ac
我send左成個星期email
覆得垃圾比我

推 好失望

叛國企業

佢自己學緊 tru7ly

post reddit,r/Twitter成日有post講Twitter無理Block&Ban

已簽 撞
屌佢老母仆街冚家鏟千人計劃死共狗

所以話我哋啲香港話幾博大精深
簡直可以用兩個字形容：霸氣

幫隻著名五毛話鳩人屈佢係五毛

Signed 推

準備成間野比侵政府制裁

UN7BELIEVABLE

屌好撚煩twitter開始陰啲陰啲奶共

成日咁講但...

721 831 101 1111

唔好再bin la 佢死㗎la人誰冇錯

李飛飛都幾猛料